潮流教主牙Tim表示著乜衫都會俾人打(有圖)小心慎入，圖片頗大容易撐爆電話

請尊重！謝謝

膠post咪推

你脂肪肝死都未比人打啦

請尊重

隻手咁短既

學精咗無影埋對象腿

好想lam tim仔下巴

我驚反胃，冇放出嚟啫